SHF拉打特攝綜合POST708 日魂出撚完首飾未

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

1月通販

呢排睡記經期亂咗

1月賽程表
預1月22開始派

孤島果隻社長可能同期

港魂26派

CSM 龍騎腰帶SET

5月

6月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.5

下一年待消失人口

笨大

A餐 ブレイバックル・ラウズアブゾーバー・ブレイラウザー

B餐 ブレイバックル · ラウズアブゾーバー

A餐 腰帶•強化器•劍
B餐 腰帶•強化器

個人推薦A餐
點解呢
無劍用仲叫劍咩

按慣例港魂同日開訂

到
re左已經搶唔到1001

兔兔 dcd neo
btw

係呢首啦

其實唔難

頭先貼俾你個首正啲

鍾意呢首多啲

新帖留名

做變色龍個女角

LUCKY食咗啦

父親番

要準備定接收熔岩

下星期見

未返香港嘅大乳

忍者緑
好可愛

只能打J

真骨 hyper kabuto $900係咪正常炒價？

印象中800
不過可能升咗

睇到個新聞

標題滿分

咁算啦 成3盒未折

浪費曬啲鐵

Lucky

不務正業

環保撚幾時做嘢聲討下笨大呢間曬膠曬鐵嘅環保企業

都唔撚明有無咁多女買

一係就賣衫

好似話係假架，宣傳手法

日本橋

真相得當事人知

有無咁多女fans
賺毒撚錢好過啦

聽住先
至少仲有做海賊黃嘅真央

夜貓貓玩啲咁嘅嘢

唔駛訓了

路過twitter見到

浪費曬啲金屬

大乳

未有

上一首好似好聽啲

男人老狗為上網呃like

未有得聽

睇到悶

1:1 toy story百厭仔

係掛

聽得個30秒

我暫時無

留名

驚閪咩

想問下大家，玩真骨Skull
頂帽個吸塑係應該要連埋一齊帶上去
定應該拎走個舊野
我見有人話係防甩色
但連埋一齊用又易跌到一個點

岀完四隻乜鬼好岀armed hibiki喇

我夾硬塞實

都係甩

睇完EXAID之後終於煲完龍我 一口氣入左ROGUE同GREAT CROSS Z然後等EVOLT找數

想問下社長lv0 咩價位

同埋百億

400 樓下

好飲係

買多啲

買

5點14分出黎報到終於煲哂ex-aid
三部曲都睇埋

感冒GET 飛彩快啲醫我

你無得醫

點解呢ola係用kiva座城堡

定相似

鄧兆尊都用ghost 隻變色龍

呢層就無留意

唔想留意

早晨

好彩唔係金蟹

早

直接出裝甲啦好嗎

乜得有排燒

乜鬼*

PASS

又要北上

準備飛

尋埋歡星期日先返落黎啦

2人去3人番
你就好

星期日同一都要上去睇
好彩搵左另一個同事上

走啦 個個都返工返學

為環保不了

沒有四川推post 的日子

世界和平靠你

為環保 要生熊貓仔了

為環保應該用少d膠 所以咪2人去3人番

不了

仁叔後悔太環保

點解標存在感會咁低 係咪得罪左人

預巴：

編劇戇鳩

返家鄉？

yes

順風

後追龍兔

早！

上啊！

又返工

返到幾時？

ultimate/ king form 分開

二月中啦

開始悶

悶咗好耐

琴日見到d人玩無敵錶芯都好似無乜特別

的確係聽下聲懷念下

都係既，當買個紀念

受迫害的拉打

留名 首飾正

慳返

diend真骨蹤已失

有無人買架

你一陣落機可以walk in 入手

我都想知有無咁多腐女

遺忘人口

可能有試玩

大量有棍絲打

喱句好撚中肯

腐巴

上網同人講怕老婆

好多依d人

好似佢地核心價值嚟

一提起成班人好有共鳴 可以呃多啲like

靠佢地支撐住個group架

寵壞曬班港女

我同意 寵壞曬

有時如果自己想買d自己鐘意價錢又唔係好貴既野都唔俾就真係

買個閪袋都係返到啦

一枝唇膏都夠買一隻魂限SHF啦

咪就係

冇經歷過

大把機會啦

上路

新手留名
好想快啲收工飛啊

問號人都未出場 商品已經偷步

玩得開心d，星期日記得睇 Live

咁快咩 一路順風 旅途愉快

落機去買無敵錶芯

無敵
不過錶芯真係無乜嘢玩 好糾結買唔買嚟display

我買來當紀念

必須買

等香港插水先入

機場見

最近我入咗BS卡嗰張無敵
同埋開始搵返拉打卡機嗰啲無敵 但$250一張

一樣試過！
一除吸塑就穩好多～

連model樣都好jojo風

玩完返香港上仁叔禁直送

問號人d野好hea

相認未

有無相睇下

我都想入 唔知咩地方有

巡警3號

今晚返去影比你

幾好

好

唔敢帶啲卡出街

d卡愈出愈多，有時唔知係邊個系列

BS就嚟第三次合作
拉打卡因為出緊時王所以無嘢中

sip銀包

好易整彎/un 到凹

初頭係 買買下買落咗十幾廿張
開始好厚

試過放卡係銀包 擺得耐會有少少屈

命運

之前想買黎求婚用

吓

買邊個拉打

錶芯
神主牌四月
失蹤人口三月

果時覺得電王同faiz都靚
最後當然用返鑽戒啦

以為你嚇下佢扮無鑽

佢都係拉打fans?

陪我睇左好多年，但唔算fans

其實我地兩個都唔追求物質
本身無求婚戒都應該得

巴打好幸福 好鄧你高興

我朋友個ex 一見到拉打就憎，問佢點解佢話因爲佢好憎蟲 話RX 好似曱甴

係 肯一齊睇已經好好 好難搵

到
佢老母一開始唔將最終形態錶芯放哂上魂限

是！！多謝！！
我影結婚相帶左電王公仔同csm去影

放咗Kuuga去到響鬼上魂限
唔知天道 電王 Kiva係咪都會跟住上

想要兩隻但無腰帶

一樣無腰帶 最多買完禁兩嘢就入櫃

早 尋晚睇番屋企隻舊decade同diend既complete form其實都做得幾靚

真開心

早
等咗神主牌真骨好耐 唔想入shf
Diend基本form都未見影

我都無腰帶 得個錶芯

好似得時王老婆有買腰帶
一個二個淨係買錶芯

慎入 矮王

神主牌

腰帶其實我都有,買完有強烈空虛感所以冇提

空虛感源於你唔夠錶芯玩

dx基本形態都齊埋

我明 本身好期待但開左盒之後好失望既感覺

數埋Exia同紅迷你仲驚

有冇買埋鳩轉劍

00R SF

有命運MB

其實有出PG嘅已經係親生仔

錶芯加腰帶已經俾屋企人插
買埋閪西劍實俾佢地圍屌

嘈到呀媽睇唔到電視

親生仔首選rx78同毒角獸
兩隻都無愛 搞掂

我覺得紅迷真係大仔 比起Unicorn嘅改色 紅迷啲form係真係多撚到仆街 MG出到傻

飛機背包 大劍 大手 紅龍 逆紅
以前打EXVS唔記得邊代好鍾意用紅龍

毒角淨係識改下副骨就算

2022會唔會真係出忍者

召喚未來人

咁常磐照做逢魔時王 2020已經無新拉打了

btw 二叔好似做埋時王就退休 轉教新人

聽講無咁嘅事

唔知呢 都係聽聞 下年咪知

大家早

有咩首飾買

問號人啱唔啱戴?

想問大家平時係咩網睇拉打

面書有幾個群組
新嗰幾套都會有 再舊啲就未必

yo

有冇名

巴打好靚仔

凍唔凍吖

相認

好似同無無巴同一班機

係 一齊大叫 Hensin!!

一齊唱無敵首歌仔

唔凍

扮工中

我想問下如果想買shf龍騎 可以點入手？

Happy Friday !

fb

日本既空氣

唱無無錶芯歌

室內好熱

有暖氣嘛 出出入入好麻煩

港魂開core booster set

食埋野坐車

機場？有咩推薦？
我次次都係今吉野家

711

未飛，仲扮緊工
好想同預巴瘋狂相認
Btw，小妹係絲

有棍絲打

你夜晚

嚇到我呢

碌棍fing親人小心

爭凳仔,但我不了

買買買

食花生

驚有棍絲打搞9你?

6同8我屌

驚架
一陣菊門不保

通販MB聽講任跌

先下手為強 無事

睇款睇人氣啦

帶貞操帶

到時睇下現貨幾錢先
初號機大興趣啲

yeah 番到香港了

拎埋隻危險建騎番工

3人旅程愉快嗎

講緣份

為地球不了

G持

無敵玩家表示一攻就破

破啲咩

緊急脫離

你個菊門

個網唔見有

聽講唔跌

其實幾時到

聽講睡記又撚狗

戲院先有

屌膠咗 第一頁有

24

到時先算

同香港一樣的回覆速度

係酒店中 ..

你地太睇小預巴，佢有專用熊貓衛星

訂咗就唔理lu 反正之前食開貴嘢

都係唔洗了

kiva

唔肯定 可能係

四川研發衞星 厲害了我的國

講真呢set興趣不大 對個3有少少興趣

你買？

請教下係邊度訂
我次次都搶到狗咁 好無謂

睇下搵唔搵到

我孤 死好彩係櫃員機隔離入面書咁啱佢開訂

請問真骨ultimate kuuga 有無假嘢
想入坑

從來沒我份

偉大的中國當然有

無
暫時

食左咩好野

噢 711

你地有無儲d戲院幣
我有d拉打同龍珠幣，儲下儲下又多樣野儲

搵緊

琴日喺旺角食美登利，貴到 但好好食

尋找龍兔

個樽？

RKF

止痕系列

無野想買

唔好挑起我條癮
之前睇卡嗰陣睇到啲幣又想儲埋 最尾忍手

去到抽返個正價色紙爽下先啦

搵到先算

戲院幣儲下發覺幾特別幾正

無敵錶芯

講起戲院
上次香港睇Be the one唔記得問職員攞返張紀念卡

日本唔係明天先派咩 ？

我果次問話無曬貨

有架咩

係囉有既咩

屌呀

有呀 不過我都好似過咗一日先知

回水！

屋企冇位了
冇訂熔岩龍，等緊轟鬼

YouTube 好多片啦喎

旺角有美登利？

用嚟做鬧鐘

有，喺雅蘭二樓

直送星期一到

新開架？
我係日本都係食過一次
有間cheap版既美登利就食過幾次

開左一排了，喺香港食貴d，但d質素keep 到

喺日本好平 我成日去佢池袋地鐵d細店買外賣

蛋壽司好似係50Yen

咁快既你？岩岩出po，你就re po

香港上唔上呢

正

咁啱收工碌下twitter同ig都有

無龍兔

咁好賣 你去邊揾先

千葉

去曬老秋

展覽館

去咁遠？
話說千葉站入咗閘有間麵包鋪好好食

明天挑戰

無聊碌港魂

為紀念『幪面超人平成GENERATIONS FOREVER』電影公開而推出的商品

以劇中大活躍的電王為主題,打造這款平成年代最後的超豪華T-shirt。而且也有Zeronos現身的款式。
特大的印花配合閃粉設計,所以連價格都達至 (CLIMAX)頂級的。

事旦啦

回覆速度

去旅行每5分鐘望一次手機

老虎竟然唔詐型

酒店無電視睇

咩酒店？

次次見到老虎都覺得好好笑

咁大獲 無電視！！！

唔係食蛋飯架咩

是日

標題 10/10
內容 ....................

志在參與

我為標題而買

睇完 心諗做乜鳩

所以我內容 ... 左就算

井上敏樹 事旦啦

依d有時候係買個封面
當色紙咁擺

打少咗隻字

支持古迦

早d休息，明天再戰

播緊套劇 關於特攝

呢套

有電視機嗱

搵咗陣

喺衣櫃啊？

剛剛地震震出嚟

唔知寫乜 但傻橙兩姊弟共同演出

家姐

床震

重遇

唔係真係地震

細佬留鬍鬚搞到好似老啲咁

好輕微？

係酒店覺得無啦啦部電視係咁搖

第一日就咁

如果有事係留喺室內定出去？

好小事啫 ..

呢個位好似成日震

嚇死

..你無試過咩

Ex-aid成套dx要6500 要咁貴咩

無.... 同近幾年先去日本

咁狼

無

聽落好似都震得幾密

好小事架咋

大鄉里

可能係我果到較近震源

套劇有武田玲奈

打個j先啦

無打

唔需要

明天有熔岩龍實物圖

成熟
btw 原來sid都有分

哦呢囉擘古麻百古打

新劇黎嫁喎
有武田玲奈睇佢個cast

啊謙心水清 又唔記得咗添

打丁is for the single dog

牙謙係咪陪老婆仔女

咩歌

唔係歌嚟

唔需要打丁 老虎睇住四川仔

邊個係神 一試就知

揾唔到你個beat

月球上的人

可雙棲至死 何必孤單打J
單身一個又憑什麼好妒忌

月球下的人

好過另外個兩個講真

謙神

貝依霖個樣好cheap

學連登仔話齋
雞樣黎

對住呢啲人少交流為妙

Thx 龍牙shf係咪已經絕左版？

我連比人傳緋聞嘅機會都無

嘩
gfable

大將軍真橙神迄立不倒

又唔係傳既. 係俾人毀清譽
呢d唔要好過

啱啊
緋聞都叫開心嘢黎嘅
毀人清譽真係仆街黎

有時要比少少火人地睇，等人知道你都有底線，一辣著可以好盡，咁佢哋就唔會再亂搞你

Y拍好似有

哩個真，你唔發火d人真係會當你病貓

搵到了 唔該巴打
因為小弟初次買rider玩具 唔識價
我想問下龍牙$850未開 抵唔抵買？

而家都差唔多呢啲價，
但要check吓係咪真係未開

山拔山河

竟然未瞓

日本咁多_生活

準備出門口

咁早睇日出？ 你個邊5點都未夠

要坐頭班車 ..

到我瞓先

Bugvisor 2究竟幾時出

不得而知

早

早抖

有人賣450 但係等再販仲好？
應該500$？

唔係出咗咩

老社長wo

3月

你真係去旅行
仲早起身過平時番工

呃你把撚

嘩

坐咗二個鐘車

日本咁早都有呢d野食

賣曬就收

上面現貨張圖好似冇下面展品對腳啲金屬色咁漸變

又可以洩慾啦

對腳好似變咗膠色定條友影得衰？

一燈光 二官物只供參考

幾正

等收件轉運

我唔得啦

衝現啦阿預

話黎就黎

個拳套真係拆得來用
唔洗換件

孖鞭

應該要點check?我睇佢簡介話 啡盒都未開
唔該哂巴打

官圖display白底又打左燈 一定好睇過就咁影

屌
訂左一 想衝多隻現

一開波就訂二

個陣見到周街有得訂無人截
求其係你間鋪訂左1就算

又抽

呢個showroom 展品 唔係官圖嚟

而家咩行程 ？

主要都係睇吓個啡盒底部有冇開過嘅痕跡

Showroom都打晒燈架

建議開埋啡盒睇埋裏面 確認埋裏面就安全啲

而家都夠丁 想快啲拎到手

po...巴J緊

掃返幾盒先

推阿婆過馬路姿勢

分分鐘已經升緊

早
日本到左magma

問題係......唔係有another quiz就無本尊拉打quiz咩......

日本有冇老現

可能未來拉打唔影響 quiz 係2040年出現 但another 係2019年 2019年未有quiz 所以冇事

劇透

應該有

設定嘅 救世主woz寫出嚟咪得囉

實有

但我嘅遠離東京

開始格硬黎咁...平行未來都唔係隨便可以去 上集話時間太遠唔穩定

我都想去
都係乖乖係香港等李小姐搵我

見到佢隻漸變唔錯就開始期待海海喇

快啲4月 兩代海海 kiva blizzard

都唔係邊個變既問題了

係搭time machine點決定去未來a 未來b
未來既人搭time machine點簡去邊個過去

oma zi-o未來 time machine 限死咗得oma zi-o未來 timeline , 上集show 咗
sworz 唔知點解去到geiz revive未來

老實講, 而家條原本timeline 究竟本身有無包到gaim, decade, time jacker, 白woz 做嗰d野?

decade 之前, 仲可以話timeline 原本就注定geiz 會返去過去同time jacker 同zi-o 令 rider 消失, time machine個限制 prove 咗呢樣

如果唔同選擇會產生平行未來, 咁d未來人點解要make sure 第二條timeline 要同自己嗰條一様, 除非佢地ge介入係佢地自己timeline 一部分

味精圖

獅子王d相真係唔掂
不過隻野大貨似乎唔差

無錯樽 無左左肩

tune到同實物完全唔同色

真主角

準備衝現了

急不及待想玩玩雙入

下星期

屌，點解會漏左訂

隻隻都雙哪有位

暫時得crossz同危險建騎雙入
呢隻都有d想雙入

呢層就...

米王gogogo

你先係米王 日本上連登

坐緊車

今
⊂_ヽの
＼＼ 俺…
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)は
> ⌒ヽ負
/ へ＼ け
/ / ＼＼る
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ気
| |、＼が
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／しねぇ

GREAT CROSS Z型過熔岩龍

早

終於起身

衝現可能仲平呢

一樣咁正

早
唔洗翻工 訓到自然醒既感覺真好

唔該哂巴打
搭單想問埋 龍騎系列係咪得幾隻有契約獸shf? 想買埋猛虎但唔見有契約獸賣

唔該哂巴打

真係強姦SHF

好羨慕

有合金有燈 屈死shf同mafex

但佢mk44單野好正

直頭世界級
但聽講就算官方唔認都好，件貨好似都OK

又出海

好難講 可能現貨量少

件貨正常既應該 話哂真頭同一間廠
只係官方可能仲有修正未改哂姐

呢隻野都拖左好耐 已經好似唔係搖控開罩

呢度再吹奏下就升㗎啦

點夠FB威力大

睇緊田

咩田?

農田

都係
到時d人800徵就正啦

食花生心態

多重影分身

養生trip

大家早晨

又要打J

噴漿爆發

連紙箱戰機都準備復出呃錢？

係
笨大環保原則不變

做緊咩

認真，我覺得紙箱戰機好撚好睇
奧丁型到仆街

真心覺得機設唔差 有d似徽章戰士
係慘在産品好似得模型 出黎做野無咁多心機砌

其實點解真骨kuuga全能形態會貴過全能昇華

前者仲有再販咗次 ...

反而全能昇華同黑金有假骨
好似不嬲普紅貴d

最有代表性 ？

第一季個故事真係好好睇，好似出過骨架+裝甲咁嘅成品，但好貴下而且少款

可能最初型態多人要d
dcd個雄介都係變普紅多

吓 有咩連帶關係

9up

香港好似冇咩貨了 ?

Amazon 都差唔多3萬yen 上年先萬4yen

股市咁易升就好囉

可能個個諗住儲平成20人

Amazon d價比水魚
早排有d人退坑放6xx無要到好後悔

Amazon 有啲電單車都平

屌經過玩具鋪見到build 創動好似好撚正

買嚟鳩砌

係咪得build 有呢隻size ? 其他拉打有冇

真骨唔再販就唔洗點諗後追
雖然fb d人徵就會有人話就再販 係度9up

zio
w
555

印象中都有

奧丁 有Mk2
Elysion

Achilles D9
不過我都係覺得奧丁原版靚過Mk2

奧丁原色世界級
Achilles 第一隻幾靚有高達feel

啲機真係幾型

23號晚出去希望衝到

如果可以出到NXedge咁就正

所以可以準備出黎又呃錢

收咗單 準備J熔岩龍

唔怪得最近B記咁多不務正業

70幾萬港幣 FATFAT了

搞咩

中間掠水賺多幾粒螺絲錢

預巴間鋪係邊

請勿認真

終於搵到龍兔

rkf塑膠_ _

無野買止痕

環保呢

支持唔環保

睇落好似係整1:1高達報大雜項?

有冇真骨

無 ...

熊貓求老虎比佢買玩具

家姐

平行世界

聽講係四川

止痕用
正正經經出shf啦屌

橙神型左好多 浸佬味

我唔係3D一入班中坑

思裂大波妹

示意圖

CSM倒數1星期

黑貓好味

熔岩先

識嘢 謙仔

聽日有woz 有build 有菅田

睇耐左幾正

菅田好期待 星期一睇熟肉

撕裂件衫個到 當堂嘩咗出聲

止痕

目標達成

星期一 可以連埋熔岩一齊撚

星期一
鐵血物流

等埋星期二熔岩一次過玩

慘

000 ..

電王都玩返linear

Detail 版Review

人類總是

岀SHF好過啦

受迫害的係無無

新年第一炮

無無...已經唔存在了

拳頭手的確係有啲怪

被消失

...
又係喎
扣五十分.jpg

佢係再販定係重新做模出
前排自掉左第二季兩隻主角，好唔捨得

但係好似跟足切定
睇返圖手指尾折好似真係無得屈

手痕路過肥仔一抽 幾啱我

Ok 開始降價

龍我純屬做沙包唔係做格鬥家

幫人練拳

試拳

返到酒店啦？

返咗好耐

想問下日版同 港版係咪冇分別 見到隻w 真骨雕日版600幾岩唔岩價？

唔知

無
個價有點高

隻人造人 21 嘅去精品訂先，
愈黎愈唔想幫襯一扭，成日都想撚狗

龍珠佢訂日版所以遲啫...

500樓下可屌 500以上不了

其他都係？對w 個6隻有興鬆

第一套貴咁多嘅 45一抽

Fj Hm lt 450以下
不過w cj好似升左 joker 600以下

有張奇大嘅行貨貼紙嘅分別
E個價已經返唔到去

新手入坑想問 ex aid邊度重有得入

做到野

面書睇睇 再上黎問意見

果然抽嘢係好危險嘅 抽完又想再抽

450 同500都差唔多

係

見到傻橙個一刻好灰 未試過咁怕細橙

d物料揀得幾好
隻黑色同個頭複眼

點解藍色嘅

係城巴

哦 ...

無位喇

終於入左
搵左勁耐終於搵到岩價師兄放
仲要全新

幾銀

入咗新野？

齊頭$600！

以為巴打係同人收
用uv燈檢查下上手有無對住d簽名板打飛機

有冇巴打有興趣？抽多左相同
想一張金換2張白

我都開2中2

第一張

好柒？

有龍兔合一個幕個感覺

龍我係咁架嗎

都唔係特別平 呢個價維持左好耐 叫無點升

今日自由活動未

睇緊時蝗

真司 主編

唔係呀嘛

唔多認到

有咩問題

17年唔變就假啦 ...

我講緊隻another

髮型

哦
個龍頭

男人個樣變極有限 除非髮型大變
女人就 技術不停進步

已經4字頭

龍牙都認唔到

要啲時間

早
真司

夜騎去咗邊

Geiz

有Another 蓮

一人演二角

優衣

都有 你唔見企咗係隔離咩

阿蓮keep得咁好

優衣都

有乜J

噴漿龍
諗起呢兩日拎得就

2個蓮冇得相認

不務正業,拉打野又唔講
依個月冇野劣已經好悶

今日會唔會有熔岩食評 順手連隻兔兔講下

Geiz唱

多次播完就有
無就係無

直播OT
今日會唔會停創騎

仲未播咩

NBA Live OT

順廷姐，會播

隻quiz 鳩鳩地

永遠的問號

打打下係咁問人

煩膠？

皮套環保向

應該叫Build Genm Philip 去

貼題

SHF 首飾POST

Another Ryuga 下半身用Another Quiz 改

浪費金屬

環保向

成功搵到愛與和平店

真係coffee shop?

算唔算派大貨又走樣

熔岩龍

邊到走樣

隻橙色變到怪

黑人問號

睇片就唔覺

卡拉ok

入去搵記者唱歌

揾咪碳開直播

竟然係龍牙
但係幾型

星期日休息

真司同主篇
蓮呢？
留名睇真司認錯Geiz做蓮

差唔多高

無咗補完計劃 想睇吐槽

有埋優衣了

睇咗鞋底幾高未

差不多
但路人王應該可以再高

二個差不多 ..

真司本身都唔高
不過就咁睇矮王應該zip高咗少許

矮王報稱1.68
真司報稱1.74

隻another咁garo feel既

又有圖打j

我高過矮王dd咁多.........

我都係 ....可以抱起佢

Gel高左半個頭

有棍絲

完全收貨啦

有冇巴打放色紙第2彈既kuuga同kabuto?

三個窿巴打 ok?

連佢都犯呢d錯
最尾果幾張相，拳套係腰帶冇打開

有冇睇fb gp有冇 之前有見到
好似好快比人買走左

可以揻開?

影相果個人錯又唔係隻野錯
呢隻個價應該難少少動搖

要拆既 垃圾bamdie

換件

隻橙色又樣衰
個拳頭又奇怪
個樽又要換

早 我上星期都冇睇
一次過睇爽啲
你講到柯啦比人打我要仆去睇

佢一出場已經撚狗咁撚佢地

睇人仆街最開心？

真係叫問騎

睇佢平時好高逗之後比人打柒又驚青又無助個樣

有兩個正皮

傲嬌

呢套垃圾唔好講邏輯 會fail

正評同負評嘅鬥爭好激烈

畫埋timeline都係諗唔到
按推理oma’s day應該係2019-2022就要發生

我等戰隊中字算了

我講左句有正皮既 就開始比人派負皮
明明係正確態度

唔好諗咁多啦, 輕鬆睇下就算
一嚟九成機會寫錯咗設定
二嚟劇組唔會解釋

睇佢點兜

根本geiz番去2018已經係魔王線先造成
無左魔王線那來geiz番去2018
如果行左救世主線又那來魔王線有geiz番去2018
成個劇情就係大fail
logic fail哂

flash都無咁過份

其實.....有第三條.......

其實...有幾多個寫劇本就有幾多條線...
今日咁岩抽到A就做A 下集抽到B就做B

就嚟好似Fate咁

我不嬲睇矮王為主 不理劇情

睇月讀

聽下聲做其他野

你贏

shf build hazard form 太約幾錢

600掛

二手？

成日行過見人抽色紙抽得咁過癮, 自己今日都抽張黎過下手癮
一抽魔王+普通時王 不過未開始睇套野

屌你老味垃圾精品，噚日send msg叫我過去攞貨，我今日去攞，同我講話噚日無收過貨，跟住問我要唔要佢件成個盒爛晒嘅現貨，究竟做乜撚嘢

fb開POST屌

怒抽

想問下點樣喺佢個page度屌

永夢

1定2黎

一定係供應商問題

2 見佢平D

見隻龍jelly咁平順手屌埋先

3D一入

2有普通至柯既咩 ..

3D？唔係好明sorry

普通zio後面有面魔王zio係到果款, 封面左下角都係佢

今日一入

通常你地邊到買二手

想問下閃金一號係咪公廁卡黎
岩岩係信和抽衰晒

fb y拍 風車app

同尊拍完嘢走黎拍特攝

依家見好多都$600up
佢肯齊頭比我我都已經心滿意足架啦

Load左極耐 ...姐係1號仔
初初以為你話有抽左兩張 有張係普通至柯

準備好搶1001啦

我以為你話一號+旋風號

用代拍係日拍bid左隻連運費Hkd550左右
價錢同係香港買差唔遠 重要等兩，三星期先運到

呢2張換第一彈隨便4張白有冇可能換到？隨左龍我,ghost同build

我就唔介意換嘅，有5張第一彈：Forze/ghost/geiz/gaim/drive

Ghost有了

你係兩張換4張定1張換4張

當然2換4 我唔會咁痾
痴線

唔好介意我咁問，之前真係有人開post一換4

如果呢幾張你有興趣我都可以放

我意思係換

想換多d

點聯絡

可以tg我～

lv99 450

99？

Paradx？

所以買咗？

係 ...

全新？隻嘢係幾正

老虎：你又買玩具

邊間代拍？利申未試過用，唔知程序係點
近排想追返大橙同大將軍

佢啲砌圖點解決?印定真係有紋

佢老虎應該買到廢事話佢

搵拉打買係一種尋寶

有目標？

搵到都偷笑 ..

有紋

買返本自私J

應該有得買 雜誌黎

自私J

同我屋企人差唔多

去邊度揾

好抵玩

抵屌

呢本7仔都有啦 6xhkd

RKF龍兔塊袍都用軟膠

止痕來講幾高質

SHF就用硬膠

硬膠無事 我怕軟膠會出油

軟膠最驚呢樣

日本原汁原味啲

代運

油淋淋

所以一係真布一係硬膠好過

即棄醫療手套出動

DLC

真骨cj 依家幾錢收好

放心 硬膠都可以出油甩色

其實睇點保養

笨大出品必屬膠品

笨大出品只得首飾

b記只有撚狗

返香港換眼

最愛撚狗

最愛不務正業

我正式宣佈搶1001開始

條女好味

玩弄版權

燃燒靈魂

頭啖湯

重量不重質

轉色再出

遲到早退(離題)

就黎連量都無埋